阿=德國 曼=英國 熱=蘇聯🤔

兩面受敵

咁希望熱狗快d解體降班啦

細佬 我好唔開心

咩事

我喜歡的人不喜歡我
喜歡我的人我不喜歡

世事就係咁...唉

唉

仲有 去final in
自覺in 得不好

之前鍾意左個女仔，因為覺得高攀不起放棄了

我明 我都試過
但人地心點諗 你唔會知

都係搵返d低質女算，起碼打女友果陣無咁心痛

低質女可以要求高
靚女可以同男友捱
無樣睇的

有鋪打女友癮
但係太靚女既打完會心痛

我=大耳
2和=關羽
你=張飛

唔好再打罵部下啦好嘛